維權運動定捉鬼大賽？

見到機場不受控，認不住第一次開post

係現場一定情緒易高漲，但係諗下被你捉到一兩隻鬼又如何？

之前有鬼咪又係咁成功，與其浪費時間捉鬼，花多啲時間爭取同路人支持啦